[鳩白大戰土方] 巴塞隆拿球迷討論區 (201)

世界大戰

lm

202呀on9

置頂圖都矛

btw 怕唔怕比人屌冇圖

屌

kai過

等陣開多次

屌乜鳩

mk 們好撚惡架清

小白點睇柏度去左英超後既表現?

可唔可以用我女朋友張相做頂

屌你成個peter界料咁
點睇點睇

你老尾又係"peter畀料"你條柒頭
成撚日問人點睇
不如你改名叫"peter羅料"算吧啦

屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉，
成撚日問人點睇點睇，乜柒都唔PROVIDE比大家討論
有咩好傾姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值既話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[點睇]. 就咁話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係問人點睇, 成個戇鳩仔

屌你老母peter比料
你條撚皮係唔撚係場場都話球証打假波架啦柒頭

贏又話知道球証打假波所以買岩隊
輸又話球証陰謀論

成日咁撚得閒上黎高登出埋D低質素post鳩up問人攞料
不如同D時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
Peter我屌你老母

屌你老母有on9 35m買舊垃圾都唔放